想買g29 玩賽車game

請問黎緊會唔會做優惠？
上年好似話做過5折但果陣未有興趣所以miss左個優惠
上網睇過連波棍最平都要3千左右
想知仲有無得平
或者有無師兄放部2手出黎
唔該晒各位

我有全新一手水貨未開
舊年amazon特價買
原本partyroom用但無位
tg: Aforaces

想收行貨sorry

上肥花買唔得咩?
我買完玩左幾玩 封左塵
得閒就比老母屌 哂錢哂位